點睇牙蛋(高橋朱里)隊新團Rocket Punch?

得牙蛋同最尾個個樣OK

BTW團名好撚7

美國記者尋找元朗恐襲目擊者

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

黑警上環開左36槍

721 上環開槍整合

屌你老母 高朱正撚到仆街❤️❤️❤️❤️

2019年 Rocket Punch
朱里、蓮熙、秀潤、胤卿、素嬉、多玹

冇咩興趣..

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

Cherry Bullet好似正d..

冇乜性趣..

海允 JIWON YUJU 刀OK既

Bora先係重點

yuju嘅高音係幾屈機

唔識==

但係呢隊野 牙降同牙權會唔會後入嫁..==

你識貨

我後入她們

朱里bb

漲卜卜

好想奶暈牙蛋全身d墨

唔係太想彩元權F後入他們

啲樣樣77地 唔係好掂
pd48系三隊入面最7

第一個好靚！

我都唔想見到牙降